[你問我答][負能量極致]有迴音既黑色樹窿 &負能量神奇海螺

問一樣關於你(遇到/諗到)既事
感情 生活 職場 人生 哲學 咩都得

我用負能量既方式解答番你
有咩都可以問,未必答

有無巴打留言玩下?

當有一個人可以乜都可以同你傾
或者黎接觸下同你諗法唔同既人(死毒撚)

不過我唔安慰人

如果有必要可以留tg

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

海關打左電話約我，我覺得好阻我返工

番工事小

慢慢煲番條數事大

唉
唔知點咁，報得已經報左
因為一時大意自搞成咁
我係個tg gp度見到好多苦主
但全部都冇人追得返啲錢

佢會唔會返黎？
佢係咪唔會返黎...
佢係...

details?

慢慢黎啦
千奇唔好太上心
慢慢黎
唔好期望太大 按步就班

唔敢講得太多你會hurt 親我

你叫我最快樂你也叫我最心痛

傻既
最傷害你果個一定唔係我

說不上愛別說謊就一點 喜歡

你的金剛圈 最好箍得更緊

令我的下世 記得有過今生

來讓我命運 和你箍緊

在記憶里愛 不痛不真

好左好多

人生係咁

推

下話？

係，冇理冇睇

聽住先

我好肚餓

食野未

屋企廚房幾大

要問施主你

好想同人睇end game
但唔知搵邊個

朋友

無朋友咩

想睇個啲已經睇哂

自已去睇囉

抑鬱發作緊
好辛苦

聽住sammi首千年如一日好心痛 明明我已經好愛好愛 我已經用盡全力 明明佢唔鍾意我做嘅嘢我都冇做 點解仲係要離開我 乜我真係咁黑你憎咩

佢鍾意嗰陣我對佢只係有feel 曖昧左一排我覺得我地大家只係互相有好感 未到鍾意 而且好多因素令我唔想拖累佢 所以我同佢講我驚一齊左會後悔 去到依家我好鍾意佢 鍾意到癲嗰陣我已經錯過左佢 佢已經唔鍾意我 話我同其他女仔唔同 但存粹係有feel 叫我唔好再曬時間係佢身上啦喎
你知唔知我真係好掛住你 你知唔知你真係好難忘記

想聽真話？

唔聽真話唔會死心 不過其實我都知係我錯

想食你

唔係 你唔明

不了
怕痛

點睇個人越大越燥

真係唔明 唔明好多嘢 唔明點解佢唔可以比次機會我

你當然唔明
而我全部都知

如果你明 你就唔會變成而家呢個地步
都唔會入黎留言

第一

正常黎講
基於生理結構
男人係唔會被感動
大家成日都會聽到話 男人感動女人
女人係好少感動到男人

第二
你話鐘意佢
唔多唔少係因為人地唔再鐘意你
你驚失去同唔甘心

不過唔洗驚
因為對方都唔係好鐘意你
如果淨係鐘意你一排就唔再鐘意
熱戀期同新鮮感無左
一樣會分手

今天解決不了的事，不要著急，因為明天還是解決不了。

真

這段日子，迷惘又黑暗，好不容易努力撐過去了，結果下一個黑暗又來了。

ching 識野

現在的人天天手機不離手，要回你消息早就回了，單身沒關係，以後單身的日子還長着呢。

除左撐過去仲可以點
跟本冇得我唔撐

希望是火，失望是煙，人生就是一邊生火，一邊冒煙.

生活會讓你苦上一陣子，等你適應以後，再讓你苦上一輩子。

而家唔知點算好

慢慢黎
當佢係日常生活一部份

最新進展點阿

條命點止值五萬
海關認左人未

銀行你要追緊d
個個都事不關己咁

真
佢話如果我報左案
保安部會同警署聯絡，我警署嗰邊應該告唔到
問佢海關得唔得，佢又答到唔清唔楚咁
我打去海關問佢可唔可以幫我同銀行講，佢又話佢地只係負責調查

屋企人未知
未認
咁冇人做到野，幫到我，我未自己黎
我太霖，其實都好驚死
啲健身狗好狼死
我地個苦主gp有成5，60人，但好似冇人拎得返啲錢

你要叫佢經理聯絡你
唔好俾佢耍走

平時返工時間真係冇時間搞

食飯時間或者番工前打俾佢
要佢係指定時間覆你
不斷投訴

你地有無人會係佢地門口舉牌搞尻佢

我都係食飯嗰少少時間先打
我都係返朝9晚6工嫁
呢啲工最煩

唔知佢地
聽講仲有啲內鬼係gp
之前有個苦主私下tg同我講
唔敢係gp亂講野

明白既
要佢食飯時間內覆啦

或者搵個朋友扮係你幫你打？

唔啦
我啲野唔想再煩到人

要個職員指定時間覆你啦

如果光明正大日日舉牌 佢地都驚

已經冇人黎放負了

個post 本質唔係為左放負既...
無所謂啦 開心傾下計

突然覺得...
點解呢個post 會變放負 post呢
黑人問號？

如果唔開心未轉工
你都識講屋企人唔等錢開飯
遇到ok嘅未長做

又係你叫人放負能量嘅

個post
好似係 人地講一件普通事 我用負能量方面去解答番....

當佢地講一件好負既事...
令佢更加負好似..

咁....

你要點負能量答返我?

通常 會講既內容係多少少
會答得順d

勉強去講 mode:

既然你覺得好開心
我可以理解為你地應該比較少見

少見原因係乜？

無非一方面係大家都忙
不過既然你會用好開心呢個講法
相信你地平時連聯絡都少左

講真果句 你自已都知
你地可能都唔會keep 到好耐
你地可能只係懷念以前好 fd 既既間
其中一面都唔係好想成日搵對方(或者大家都係)

隨時間過去
可能你地只係互相zip 下時間
如果講親都係舊話題
慢慢見既頻率就會越黎越少
直到唔再見

拿 清

總結左你講既野
你最大既問題係屋企人

結論：搬走自已住就最好
可以解決你上面幾乎所有問題

身體唔知為有咩問題 無資料好難比意見
如果你屋企人真係咁重視你 反左面都會係佢地修補關無

雖然同你素未謀面
大膽講句
其實你人生咁多煩惱
有好多都係你既拖延症 同埋淨諗唔做 所做成

煩幾耐先搵到工既話
點解唔send cv 等 feedback?

不得不說，其實你估得幾好
我同個fd的確好少見同聯絡
對方生日同啲動漫展，書展會約
但出到黎都仲幾多話題，對方都冇咩點變
而且每次見唔知點解都會送零食比我
佢生日嗰時我都年年diy禮物比佢，都持續左7，8年
每年都要諗整咩好

好似唔止了
應該剛好起過10年

其實唔係特別話想估
你講咁少野 真心難去解答

同睇相佬測字一樣難講

其實咩係合？
自已都合自已拖問題
同埋我合錢係搵唔晒係咩意思？

我合 = 我知
呢排隻手麻痺 成日打錯字

我以為係同音字
諗左十幾秒都諗唔到
以為你想講恰

幾好阿
但係你有無諗過你地既友情係基於慣性先存在
只係習慣左有一個咁既人
其中一方對另一方可能可有可無

公務員唔係好易請假咩？
唔可以一次將幾份工 gp 埋同一日見工咩

都係嘅
但我同對方一齊都覺得幾開心

咁...
做朋友有好多角度既
開心就好

我尋你開心 你尋我開心 我們還有甚麼可以恨

真而且佢幾錫我

男仔黎?

女黎
小學已經識我

土

btw 上面覆左你
驚你睇唔到

近排鐘意左一個女仔 想問佢有冇男朋友 但係佢答我”做咩咁問？” 唔知佢係估到定真係唔知
但係再問我又驚露底 驚佢答有我又接受唔到
本身我d性格又好慢熱 要相處好耐諗黎諗去先決定岩唔岩 但係同佢相處好短時間又令我好有衝動想表白想同佢一齊 直頭去到日思夜想既地步
不過我又驚講左俾人拒絕會好尷尬 因為見面時間都幾多

咁我到底講唔講好

唔俾人拒絕就唔尷尬咩?

如果佢有男朋友而拒絕左你你會唔介意咩?

我知道，我真係知嫁，佢離開我，佢先會更加幸福快樂。
但點解我會放唔低佢。我對唔住佢

如果佢唔知 咪可以繼續做普通朋友就算我有咩close d 既舉動佢都唔會誤會 我係咁諗囉

你個心都羅羅嫩啦

你做左乜

我做事太打衝動，傷害咗佢

磨牙

就算你點扮做普通朋友
你都呃唔到自已
去馬啦
雖然一齊左都未必係好事

樓主樓主

而家咩狀況
海關認左人未

No more 總之就衝動累事

咁無架啦
你睇下挽唔挽回到
挽唔到就下個會更好

唔可能再有一齊機會，
所以先話佢離開我，佢先會得到幸福

唔好理人地放唔放棄,話放棄果D可能係鬼黎
而家最緊要做好自己既野,其他野唔好諗咁多

咁幾好,放過自己,放過人地,乾乾淨淨

你咪改下自己唔好既地方,然後再搵下一個
(不過江山易改..)

都應該係一個方法黎
唔好去諗成唔成功
淨係做你應該做既事就夠

情感上，仲會有傷心丫，理智上係放過人。
會改嘅，盡力啦

唔改都可以既
好多野係天性黎
情感方面..
傷多幾次跌多幾次就無感覺架啦

罵你乜

你係抵鬧既
佢地都係為你好
乖

圖呢？

好老實
你唔夠靚仔
你夠靚仔既話唔洗識講野

好假
但我笑左

模仿人地係適合既時侯講適合既野
迫自已無限社交同搭訕
算係解決方法

不過 好可惜 如果你先天無天份 點改可能都無乜用 或者改到都未必令你開心

社交有咩用？煩撚到仆街
令自已唔洗社交都係一個選擇

做返自己
me都係真毒

佢係一個好空虛寂寞既人
寂寞 而生活又無乜實質內容既人先需要作故仔
同一個答案都適用

證明你唔係靚仔
識既全部靚仔毒撚都係唔洗講野既

你想達到咩野最好先?

證明你唔係好聰明都唔係好靚仔
聰明既人會知愛唔係淨係計條件

靚仔你有冇成日比人聊?

點解嘅?

我都試過

唔訓有咩搞？

放心啦 俾人蝦完就一世架啦
呢世都改唔到
永遠有條刺

你覺得你嘅能力/材能可以行遠啲
但社交都算
如果天生唔夠人黎，未提升下囉

你知唔知點解我唔信你?
因為真正靚仔，又學歷高，又聰明嘅人好少會成日拎出黎講
若言你係認真講，你可能平日好自大，好易睇唔起人，所以先係社交唔得

唔好浪費口水啦

揾唔到合適自己嘅圈子
成日自己一個
日子好難熬

有無諗過
就算搵到 其實都係自已一個
圈子就好似k 房
看似好多人好熱鬧
其實都係各自做各自既事

bb

再傷多幾次再跌多幾次會嫁唔出

嫁得出又點

認真 建議搞大件事佢 再搵人放料俾蘋果動

我報左，理唔理我就另一回事啦

我意思係直頭去佢地門口示威
再放料俾平果
如果有肢體衝突就更好

嫁得出證明我應該可以再挑戰下一關

如果唔上報會慢好多

我打曬啲報料電話，睇下有冇人幫手報
我自己都報左
係幾個討論區周圍搵苦主
我知我能力有限，唔知搞唔搞得大

單野如果唔出名
報紙佬未必好有興趣去搞
如果再有示威 有人話自殺 乜乜77
好快上新聞

個苦主gp剛好夠100人，我已經由得啲花生友了
當多啲人關注件事囉

個gp有幾多人唔重要啦
外間有人知先係重點

想飛左條八婆過單身生活 起碼唔洗受佢氣

飛囉
人生本身就係孤零零
一唔一齊呢d 野重要咩

諗一諗個將來頭都痛埋

點解
呢排我都煩緊

太多野諗，不過最根本既源頭都係錢

你好 tg:Aquyin

依家發覺屋企完全不似預期咁，好多野好亂

可以pm嗎

如果係重要事,或有私隱成份,或者危急野,可以留低tg傾阿~

如果係好普通既野(由你判定),就係呢邊傾,可以順手推埋post

小小私隱

係佢門口示威啦

成班垃圾
實有報應嫁

佢有無報應唔好理
而家示左威令更加多人知
同報紙佬一定要賣先

好迷茫
唔知可以點
傾又冇人肯同傾
人地當我樹窿就得
我搵人傾就冇人理我
咩道理
好辛苦
咁落去真係會癲

點解

來 有咩想講

點解 而家咩情況

佢地點講

過左去就唔好諗。。

見都咁多苦主比人呃
啲健身狗又串我地唔好只係報警啊，報埋海關同消委
真係勁嬲又奈佢地唔何

唔開心

覺得自己好蠢好垃圾

人係要有經歷先成長既
不過你不嬲唔用腦先會俾人呃

人慢慢會大個

好嬲好嬲
香港正垃圾

香港係個幾好既城市黎

點解自己成日自責唔開心多過嬲
其實我都想學識嬲人
但假設係對方出軌都好
我都會自責自己做得唔夠好多過嬲對方
利申 非真人真事

當傾下計

由兩個角度去睇
我相信由對自已要求高既角度出發
人做到既事會越黎越好

不過另一方面 某程度上 都係因為你需要對方 多過對方需要你 先會有咁既結果

點樣可以自信啲
明明思維上有人話過自己好獨立，固執得來又有自己一套諗法
但係有時候都會俾人一種好鍾意依賴人嘅感覺
搞到我都唔了解自己
越諗越亂

講多少少？

首先 你講得太亂
點解你既思維係要靠人地批判？
一個人有無自已諗法係佢點樣去思考 思辯等等
你俾人感覺就係好靠人地去肯定你
固執係一個幾負面既字
你係真係好有自已既睇法 定事實擺在眼前你都唔會理？

摯推

明知人地都唔當你係一回事
搵你傾計都係攝時間
自己仲傻下傻下上咗心
點先可以放低唔再諗

增值自已 識多d人
因為你無選擇 同埋無價值
所以先會俾人 hea 你

講下你暗戀對象有咩地方吸引你

睇完呢個po覺得自己成世都唔會出到pool...

咁又唔好咁講
百貨應百客
一定有女中意你既(除非你毀容咁樣)
爭在咩質素 同咩關係姐

覺得自己好似冇乜吸引人既地方...

除左個樣同智力以外
無野無得救
得兩個可能性
你太蠢(無腦或者唔肯用腦)
你要求太高

做咩咁唔開心阿？

係咪女仔溝男仔先係最好
男仔去溝女又驚比人hea

真係岩一齊既 唔洗溝

你問得呢句
證明情商智商外表三低

都係走純情路線 等遇岩既人啦
雖然遇到可能都係帶帽帽

我好奇問下
對我黎講
去了解左對方先之後再行下一步

如果係咁 就唔洗問邊個追邊個
死心啦

啱啱比女朋友分左手
俾左好多機會但自己冇珍惜

分多幾次會慣

揚

點解唔搵番人？

原因係咩

點發癲法？

其實好認真講
世界上無考慮
考慮姐係唔夠鐘意
唔夠鐘意姐係做牛

騎牛搵馬既牛

唔好懶深情先

同埋唔好懶係話有第二個鐘意唔到佢

你今年九十歲 就死？今日點知聽日事？
定你以為果幾個月幾年感情可以有幾深刻？
仲要無一齊到 當自已楊過定小龍女阿

講得出呢句野既得三類人

幼椎撚
虛偽撚
弱智撚

move on 尋找更好 或者墳墓吧

係邊到跌倒咪係邊到訓住先

點解人一定要拍拖？

覺得咁樣唔好咪改善自已
認真 巴打 素味謀面
我都覺得你諗野同講野好有問題

如果你夠靚仔都還好
搵個無乜腦既過世
唔夠既話你真係諗清楚啦

巴打幾大？十幾？ 廿頭？ 廿中？ 廿尾？

咁你好快會中意第二個架啦
紅塵太多誘惑

唔好睇咁多小說
你最大既問題係睇太多小說
太唔現實
現實有時好簡單 複雜得好簡單
唔好咁緣黎緣去又求咁多野

呢句野唔係佛計
來自昔時賢文
係白蛇傳令佢發揚光大

本來以為你睇書睇壞腦
點知不學無術去睇心靈雞湯網文
唔怪得知睇到你個人傻更更

你要睇佛學就睇金剛經果d啦

施主當 無人相 無我相
紅粉骷髏 白骨皮肉

佛學本身講既係修心

唔係講外在環境
如果外在環境已經人人成佛 仲邊洗你學

同埋你睇下金剛經 理解一下呢一段講乜先
雖然你乜都未講 但我已經覺得你 get 錯左

以為你係邊個。。
解決左啦？

未

你識唔識到人係做律師之類
有問題想搵佢地幫手

做乜

想問下意見
再約埋幾個苦主再上多次去
睇下可唔可以拎返多少少

同埋想問集體訴訟應該點落手

識左一定識,可以幫你問一問
不過因為係屋企人既人脈,唔敢應承可以提供免費服務

好，thx
純粹問一問

點俾聯絡方法你？

其實我拎左都唔知點算好
tg me

起左底就知咩事

點阿你

發生咩事阿

你覺得比自殺更負、更絕望係咩
（唔好答咩生存落去）

或者更絕望ga解脫方法係咩

其實不嬲死既相反都係生

有好多人都背負住好多野繼續生存

例如供養家人 為他人而活 病痛 等等

如果唔接受
你問我既話
除左生存
我會話係思想既自由

我已經開始癲到會想喺連登撞到你
但我諗你應該唔會上連登
因為你係個鍾意睇蘋果嘅港叔

一見有啲80後巴打即刻禁起底望下

點睇男朋友既前度 1個就 分手亦是朋友WOR 佢話
第二個就話因為對方呃佢 所以先有CARE咁耐
PS 我的確係冇安全感 自己自卑

人地唔想俾癲婆撞到阿

我ok嘅...
要睇男朋友個性格囉

佢啲ex 有新仔未?

分手亦是朋友: 應該未有，但同時 IG D相都未DEL過
第二個：有
成日忍唔住諗，同比較

返工

第一個成日搵你男朋友?

前排有 但我唔知邊個搵邊個先啦
但我發現左 佢仲想講大話掩飾
之後鬧完交 宜家應該冇咁多聯絡 我唔敢再搵蛛絲馬跡

咁要睇實啲喎

但佢係個D唔比人管佢個TYPE EVEN佢有野定冇野
如果佢地真係冇野 但佢真係有好多會同個EX做既野但唔同我做
你會點用阿Q精神去令自己好過D

思想上ga孤獨等唔等於自由

死ga相反係生 咁中間地帶係咩

我好少用孤獨黎形容思想

一般黎講,對大多數人黎講,孤獨係感受

感受係思想一部份,但唔係全部.

某D人覺得自己思想好難俾人明白
多數係因為自己太炆塞,死牛一邊頸,鑽牛角尖,或者見識唔夠多
少數情況係因為經歷而被扭曲,好似毛蟲成為蝴蝶咁"變態",唔係進化,而係扭曲.

因為知識,見識,成長而超脫旁人既思想都有,但好少.
因為能力,智力,見識經歷,呢幾方面唔一定相關.
香港人亦都唔係好鐘意思考.

回歸你既問題
一無所有或者無所拘束
本身就係一種限制,同時都係一種自由.
就好似監獄同荒野
一者俾左一個你範圍,一者奪走你既選擇(或者係可以做既野)
一體兩面.

好多野本身無中間
就好似男女性別之間有無中間?所謂第三性都只係第三方,唔係中間.

咁哲學既野,都係睇你用邊個角度去廢話.
佛家,道家,或者其他.
不過講再多都係廢話.

1個就 分手亦是朋友WOR
所以先有CARE咁耐

你講乜? 先有CARE咁耐係乜?
中英混雜都打好少少啦好嗎?

姐係因為俾人呃,所以好在意佢?定好放唔低?

努力會令你變得幸福

雖然人生本質為無,但建議多作努力.

👍🏻👍🏻

試下擺脫 要靠他人黎證明自己既價值.
你個腦裝屎既話,咁都難怪無女既.

知唔知喜羊羊係邊到拍?

荒野 都可以自己建其他嘢都 咁算唔算奪走你嘅選擇

即係有限度地自由先係自由？

因為所有嘢係相對？

感受係思想一部份但唔係全部 ...有冇例子 係咪即係大家對同一件事即使做法理解都一樣但感受上可能唔同

姐係我男朋友話係因為比佢呃， 所以先會分手後半年都仲care 佢，並唔係因為仲愛佢而放唔低佢。
但係係個半年入面，其實我都已經鐘意我男朋友，但我個陣唔知原來佢係因為個ex唔開心，仲陪佢飲嘢比佢攝時間。
所以宜家佢d ex一直成為我嘅陰影😭
Btw 喜羊羊？大陸？

可能我用荒野呢個講法唔夠好.太過形式,令你諗到大自然.
實際我想講既係再無限制.
不過因為呢D哲學上既野,都係需要生活例子先方便溝通同比較.
暫時用住荒野呢個字眼.

自由既意思,通俗少少咁講
就係有得揀,不被限制.

然而,如果拎走晒所有選擇(坐監),或者再無任何限制,根本就唔會再有自由.

如果以人類既現實物質生活黎講
如果你有無限既壽命,金錢,隨意修改既外貌,甚至可以隨意安排你既命運.
你想像一下咁樣係咪自由?

無限制,何來自由?
如果唔存在"錯",邊個知咩叫"對"?

咁即係話所有嘢都係相對

如果係咁我想再問 鍾唔鍾意係咪都係相對

感受屬於 思想其中一小部份
其中一個例子就係物質上既感受

你覺得撞到d野,感到痛,天氣凍,感到冷
同人嘈架感到嬲,同人相愛,感到被愛

只係你經歷到同接觸到既事物產生既想法
而思想係成個人受各種影響而形成既一套系統.
感受只係接受到既一部份資訊.

生物學黎講,你睇到既顏色,你感到既溫度,一切愛與被愛,貪嗔痴慢疑.
都係幻象.
你睇到既顏色,聞到既味道,不過係你既感官反映俾你大腦,令你以為見到.
事實上 物體既真實顏色同氣味與人類接收到既相差甚遠.

我唔係想討論人類結構,而係想引伸出一件事.
感受只係好主觀,並唔係客觀存在,都唔係恆定.
所以感受有時,並唔重要.

喜羊羊活係森林

巴打有無摸下自己個頭個森林?

你男朋友呃得你,姐係佢知道件事係有問題,但係仍然想繼續,都唔會理你感受.
自求多福.

鐘意有好多種.

相對係一個框架到.
如果唔同既角度,範疇,需求,定義,唔存在相對.

感受唔係恆定 咁d人結婚點算🤦🏻‍♀️

即係每個人嘅角度範疇需求定義對鍾意都可以唔同，所以唔存在相對？

你可以睇一睇我上一個Post
有相當多有關呢方面既討論.

如果唔係相對,何來七年之癢?
有人揀帽黎帽去,有人揀專注育兒,用拘束代替愛情.

香港離婚率約四十多%

我先假定你講既係愛情

不過我想先提一提其他方面既"鐘意"
我日日都飲水係咪代表我鐘意飲水?
我日日都飲可口可樂,可口可樂入面有成份係水,係咪代表我鐘意飲水?

恐懼,習慣,性慾,或者無所謂,或者被認同,

唔同人既"鐘意",
可以出於唔同角度有唔同需求.

咁好多人屋企關係唔錯 甚至乎結咗婚嘅都可以互相陪伴到最後嗰啲係執着？

我因為錢幣既設定好靚,所以儲左一堆某個版本既十蚊
同埋因為好鐘意錢,而係咁賺錢儲錢

你覺得呢兩種鐘意係一樣?有相對?

錯啦
執乜尻著?
人無苦無痛何來執著?
從來執著都係來自 愛別離同求不得

係習慣,恐懼,責任.
當然可能有少數係真愛.

首先錢幣一定有好多款佢揀得呢款覺得靚，已經比較左所以有商隊

所以咪話,唔同既範疇無相對

你講既緊係 紙幣之間既相對

而唔係 鐘意古物/鐘意錢之間既相對

有相對🤦🏻‍♀️打錯
後面果句只係得一半 好鍾意錢應該背後有原因我就覺得

因為你要衡量事物
會用價值觀黎衡量

你衡量古物,係用"外表,稀有性"

衡量貨幣係用"經濟價值"

點可能係唔同既框架存在相對?

I c

咁用番男女關係上既鐘意

"條仔好識照顧我"
"我好想搵個人結婚"
"個女仔帶出去好有面"
"對方好正,好想日日扑"
"我覺得大家係soul mate"

出於唔同需求同角度下既"鐘意"
用唔同既價值觀點"相對"?

咁即係話鍾意呢一個概念係冇咗限制

冇任何限制咁咪即係冇自由？？

下?你點得到呢個結論?
揭開你個頭骨俾我睇下入面裝乜?
按我既理解,你講既限制應該係世俗既限制?

鐘意唔係一個概念,係一個想法或者行為,而唔係概念.

概念呢樣野本身唔係無左限制,概念呢樣野本身不嬲都唔係抽象既,邊有限制.

想法,行為,或者做法,視唔同既角度而有無限制.

有d角度係做唔做到
有d角度係應唔應該做

就好似屎,鐵,或者任何小型異物,物理上你吞得落,所以係做到,我可唔可以話你應該食屎?
做得到唔代表要去做.

某程度上係,因為你無選擇.

角度想法行為都係由自己去定系鍾意來講 咁算唔算冇限制

我唔知我有無估錯.

其實我覺得你追求緊一種認同.

你而家應該係感情上遇到某種困景

但sorry,其實你自己都知係錯.
因為岩既野唔洗咁樣去說服自己.

我諗我舊骨入邊係裝草😂

自己定義定又點解唔係限制呢?

嗰啲定義係根據以前嘅經歷同感受？

一般正常人黎講,係結合

世俗廣義定義,知識,利益,經歷同感受.

一般黎講約定俗成既野,或者大多數人既價值觀係有道理既
按其進行,一般黎講會得利.
如果唔係就無人跟.

可以自己定 偏偏又跟番世俗🤦🏻‍♀️ 但如果自己定仲要偏感受多 但感受冇限制 咁反而係冇選擇自由 咁姐係類似佛學説法🤦🏻‍♀️

我遇到兩個困景 都係錯 我諗用你食唔食得落個比喻 我大概要搵個食得落仲唔錯幾想食🙈😂😂😂 thanks

首先呢,如果你講角度想法行為

角度唔係自己定,係揀用咩角度
想法同行為都唔係定,係諗同做出黎
利益同著眼點先需要定.

因為存在即合理
點解大部份人會覺得一件事係岩同錯,係有原因.
佢地係咁樣做完,結果會令佢地開心,先咁樣做姐.

如果你唔理解就可以跟住做.
你可以唔跟住做,但多數會有損失.

其實你呢樣野完全1999,你講乜?

屎係有臭味姐.
用毒藥或者致癌物黎諗會正確好多

不過你個人又任性又蠢,係要撞好多板架啦.

唔知 太眼訓開始 load 唔到

我果人係咁都知 ，海螺大師🙆🏻‍♀️

唉 冇撞死 小王子d兒童讀物先撞得死 唉都幾sad 早抖先

小王子係成人讀物黎
好有意思既一本書

獲 2009 法國安古蘭漫畫節最佳兒童漫畫獎🤔

大腦係一樣好野
你值得擁有

對比過去十年你睇過既流行性影視作品
例如哈利波特 復仇者聯盟 暮光之城 各式各樣既小說 呢類「青少年」「成人」讀物
有無咩係你深思之後係值得學習既？

相反小王子係一本好有意思既書，無腦既人同小朋友睇小王子可以當佢係一個簡單既故仔
唔會阻止佢成為一本好有意義既書，更加適合大人睇

大腦係一樣好野
你值得擁有

我覺得自己已經開始有焦慮症
成日覺得人地講我

可能關唔夠訓事

我以前都係咁 後來覺得佢講唔講 我都要生存🤦🏻‍♀️

其實我睇左movie and book 果類harry potter and hunger game 睇過

無咩意思既青少年讀物

好幾年前睇啦

Book and movie 我指小王子

你打d 字太1999
你意思係睇過小王子書同電影？

Yes

小王子 狐狸同玫瑰既道理
值得俾人研究同記住一世

咁綿羊呢

如果有綿羊，可能小王子就唔會死

有兩三種解讀方式
亦冇 狐狸同花咁重要

點解 綿羊先係最重要 花就係因為冇綿羊嘅特質所以小王子先離開

所以遇到狐理唔係綿羊

對比之前佢提及既道理
佢死唔死 唔可以講話好重要
甚至唔可以講佢死左
小王子算係開放式結局 當中有兩三個位 令小王子既去向好開放式 死唔死好主觀

我重睇緊 留意下

花同狐狸對讀者黎講重要好多

但作者有提過佢係因為綿羊先知道小王子以前嘅事 我覺得綿羊係想像力對作者來講

讀者的話唔係記住我綿羊都好重要 因為唔記得綿羊嘅存在其實即係唔記得咗花嘅存在

因為大人應該唔會睇到個盒裏面有綿羊 等於 睇唔到有條蛇吞左隻象

有幾個解讀 但對比黎講無咁重要

如果淨係睇到大笨象（花）睇唔到出面係條蛇（綿羊）一樣係唔明白驚d咩，唔會記得咩重要、唔會珍惜

見仁見智

好想成個世界得番我一個
算唔算同想自殺差唔多

得番一個有好多種意思同做法

算 又或者唔算 又有咩問題或者重要性？

任何人我都唔知點應對好
之後覺得好辛苦

知唔知最大問題係咩？

唔知
連講句早晨都會有壓力

好細個就係咁？

要睇點樣相反法
相反未必係壞事

不過有時未開始過係好事
但係俾你開始都無用 你咁問得 一齊都唔會有好結果

我都係

55

愛到入城大也分開 預計之中

推 好撚空虛

Hello 圍爐 幫推

thanks

我通想虛到一個頂點會無左感覺

話說呢兩日對小王子有新睇法😂

唔會
你以為會習慣
都遠比常人習慣
但有時你都會屈服係生物本能
人係激素操縱既生物

分享下

咁我應該係缺乏左某種激素

why not go die

放心 會有既
或者你係扮失憶姐
如果唔係點會想心思思做錯事

因為人要死好簡單
基本上銀包有十蚊 每個人都可以五分鐘內自殺
既然咁容易 可以考慮珍惜生命

今次係冇咩logic 諗到寫低
玫瑰同埋狐狸都可以面對到離別，咁點解小王子要繼續搵玫瑰同埋會離開自己嘅星球，佢想搵啲嘢所以離開，亦都係因為佢ga不滿現狀所以遇到作者（自己嘅創造者），參與喺創作入邊，想創造綿羊陪伴孤獨嘅自己，佢同作者一齊創造咗綿羊，（對作者來講綿羊係靈感），綿羊幫作者創造咗巜小王子》
小王子-作者-綿羊-小王子 （loop)

綿羊係小王子經歷左好多之後ga答案，希望可以回到612星球同玫瑰同綿羊一齊，小王子創造綿羊對佢有責任，對玫瑰都有責任。遇見作者創造咗綿羊滿足左，所以返去自己嘅星球。返去自己星球睇住綿羊唔好食咗玫瑰每日，而作者滿足於結局，所以《小王子》完結。

唔好太執著個故仔
都唔好幫作者腦補

最後我就諗可能玫瑰嘅產生都係咁黎，有個人不滿於是遇到創造佢自己嘅人，係佢嘅生活ga地方再創造咗一件美好但多左自己想得到（可能自由）嘅事物出嚟

😂😂😂

最近得閒

多d 係有用既地方會好d

有 明天要面試 神奇海螺請賜我Dark power

面試見咩？

見工

Ngo

朋友
你覺得a0有咩問題先

咩職位

Assistant officer

Hihi elder than u a🤔0

見唔見到都一樣

你咁蠢 唔好害人或者俾人害啦

唉，我要點做先可以拍拖

提升自已
不過一齊左又點？

唉

唉咩

我想死

點解其他人有拖拍？
點解我眼光差找唔到好對象

點解？有咩唔開心？有無諗過解決方法？

態度錯誤
思想錯誤

咁蠢既人唔好拍拖啦
一係害人一係俾人害

我唔知 我未試過咁 心入面好嬲 又好傷心 我諗我有躁鬱症
我都係黎黎去去溝唔到女 但我諗極都唔明 好似我嘅愛好唔值錢
咩女都會傾傾下同講我第二條女嘅野 就連我覺得豬閪 但為左想證明自己能力都溝唔到

第二條仔溝佢嘅野*

我先答左第二個 你同上面某人犯既錯一部份係一樣

好啦，我都係打機算

你知唔知自已有咩問題

Thanks~

溝女 唔係用來證明自己能力 甚至同唔係「溝」係人夾人ga問題

幫推

情像雨點 似斷難斷

做咩阿巴打

首先人地有無拖拍唔關你事
唔通你見到人地任何開心野又要諗？

眼光差呢一層呢 分兩邊

如果你成日同一d 無咁好既對象一齊

第一 好多時係心急揀 所以咪揀錯人
驚孤獨求其揀個人一齊係咁上下

第二 自已中意既對象有唔好既特質
而你中意果 d 特質
或者係果種特質你玩唔起

某程度上,唔多唔少係你鐘意食 junk food

如果你係無拖拍

第一
自已唔夠好
竹門對竹門 你懂的
提升下自已

第二
有時拍拖真係講對象講時機
睇你搵伴侶 性伴 定生活伴侶
我見身邊好多人 覺得對方都還ok 就一齊

呢種方式 我唔知岩定錯 每個人有佢自已要行既路

人地一齊左 成日放閃
私底下點你又唔知
不如自已努力

我有抑鬱
我部份明白你感受
但明白唔代表同意

唔應該將拍拖放大
你既事業 學業 同家人既關係 同朋友既關係呢？

得罪講句 你係太得閒先諗埋d 咁既野

如果你能力有問題咪去改善囉
有無打過lol?
俾人吊打完之後
怨天怨地丟鍵盤咪你呢d人

自問一下，自已擺過幾多心力提升自已先？

所以 你咁蠢真係唔好溝女 害到人架。

認真喎 唔洗太緊張

In完啦 感覺衰左 下份啦

下份更好

雖然我依加好返好多 我同朋友傾完都知唔應該睇愛情睇到咁大 其實我都有諗過好多野 事業我依加岩岩開始 但都有諗將來要點做 家人 唔想點理 朋友好多 酒肉有 交心都有

我就係咁改善 改善到我想知問題係邊 我不嬲都係執著係問題係邊 問左人冇人答到我 一黎唔想聽到我聽過既野或者我諗過嘅野 二黎安慰說話唔會解決到問題

而lol我平時比人屌打 我係盡我全力玩輸贏唔重要 輸左唔會嬲唔會屌 我仲係會笑9會屌人嘅人

自問我放左120%去提升 但就係比太大壓力自己 我性格比較好勝 好想贏自己 想贏人地 想贏個天 所以我係要時候放鬆下

害唔害到人我就唔知 反正我都唔care德道嘅束縛

其實你都講過

人地話過你既問題係你想到既野 或者你諗過既野

姐係有人提過你既缺點 你唔認或者唔理姐

唔理道德？可以唔係問題

不過既然你其他配置又唔係咁好
又唔係一個好人 你有咩賣點？

我淨係見到好多藉口

唔好害人啦。

人地講過既我有改 一定冇講我都有改 有d野唔係非黑即白嘛 同埋我意思係叫我去學野 做gym 依d咁既建議我都有做開
配置上我都好努力去改 我有問人有咩可以改 但十個有九個答案都係差唔多 比唔到我想要既野 我問性格問題 樣問題 溝通問題 佢地話唔係 我就同佢地講可以點屌都得 好7又得 唔細心又得 但佢地話冇 咁我就反問自己要自己改進都要知缺點係邊先可以再改

而我問既對象有男有女 有我溝過 溝過就話timing唔岩
咁我都唔知可以講乜好 唔知佢地想唔hurt呀定係一個藉口啦

有冇人試過同你講咩都唔好諗

不過通常都冇用

一半又一半

首先 你朋友可能無講出口 或者講廢話
原因可能係佢地唔知問題 或者正如你所講 唔傷你心

第二 可能佢地都未必識
唔係每一個人都善於社交 同點吸引異性

正如好多人理想型同 真係會一齊既人都唔一樣

當中一定有盲區 例如你同異性講野既話題 語氣
唔係當事人未必俾到意見
當事人都未必記得 或者未必想長篇大論去講 (尤其好多野好主觀，好難去形容，例如對某樣你既行為既感覺)
或者唔想傷你心

不過講到尾
其實感覺樓豬性格好有問題
你當拍拖係一項挑戰
咁俾你溝到既女 就同 win game 一樣
打爆機就無價值
唔好害人啦

巴打 講多d

我要放負

放

我想問覺係點瞓😢

點解錯ga嘢 多人認為係啱 就會變成啱

講中文

例如？

😂

點解如果唔感覺同人有聯繫咁難瞓到

呢個問題要解釋有d復習

成績點解可以重要到 扭曲人ga價值觀？咁概括？

應該話一個人自我觀感 香港係咪傻左教育制度

我只想做個正常人 不被扭曲

可唔可以講中文。。。。

如果你真係唔識講中文,你可以錄音...
錄音可以將語音變文字.

你呢條問題非常好
算係呢個POST入面少數比較可以引發人思考既問題
我分兩部份答你

點解錯ga嘢 多人認為係啱 就會變成啱
對與錯,有時在於價值觀,身處既地位,觀點與角度,同埋睇你用咩去衡量.

而有好多時,岩當中會包含一點錯,錯當中會包含一點岩.
但並唔係灰色,只係黑白共存.

成績點解可以重要到 扭曲人ga價值觀？咁概括？
你呢條問題太空泛,我只可以答你,
成績係量化一個學生係學習成面成果,促進競爭,將結果數據化既工具.

咁即係話大家揀咗多人認同嘅價值觀 去定為啱

巴打..你係中文有問題定視力有問題？

我明啦 可能今朝仲未跳出到個loop um... is c打

巴絲打都一樣啦
你咁樣搞唔掂

😵我 呢刻second in 埋就咩都掂😵😵😵😵😵😵😵 好攰

一個人的行為等唔等於 或者代表果個人係咩人

要睇你對咩人既定義

咩人？

點定義 人既類型

你問得好好呀

你明唔明白？

明白了 人人都唔同 又點定義

....其實唔拍都係你自己一個選擇 你勉強去拍 只會連呢個選擇都冇埋
Btw 26 same

唔係 而係你點 定義 點為止「咩人」「邊類型人」
大部份人
都係由好多「面」 或者「人格」組成
與身份認同及思考框架相關

你認識到一個人其中一面
係咪代表認識左成個人？

不過當然 觀察一個人既無意識行為 再反推佢思考既角度同行為 係有意義既

所以唔可以話定義 人

可以 亦都唔可以
你想做既野係可以 但定義呢個字，或者行為 唔準確

嗯～

潮文？

😂

撞晒喎
post 潮文有咩意思？

悶

勇氣過後好hurt

搵一堆朋友 最好有律師陪你

拍左幾耐

半年

我覺得自己今日又成功浪費左一日

點解分手

生命有意義咩

或者西西弗斯答到

是否應該 是否應當
讓癡心凍死
從此不要 從此不再 求與你一起
但天花板 在這一晚 仍揮不去你
深宵冰冷 情人 你在何地
在何地

從前我喜歡一個人
現在我喜歡一個人

比起雙眼你最掛念誰

原來沒有
從來都沒有

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

你別要難過 施捨一個憐憫
這種都算某樣抗體免疫世間所有的愁困

太懂得去抽身 如無事再覺吸引
然後再默默地悼念著我軀殼內那靈魂

下半生搬進 一個 巨型密封罩
棲身凡塵 誰個錯用情感 等於犯禁

迷惘嘅時候應該點搵方向

點解一定要有方向？

因為好驚蕩失路

沉淪有咩唔好？

唔想keep住頹 覺得唔係辦法

不如我講樣野你知

你人生越有成就 享受到既野就越多

享受越多 就越厭倦

你細細個係咪曾經有好中意既遊戲或者野食？

好似m 記

細個好中意食 越食越會厭

人生係咁 越有既野 越厭倦

窮人求財

富翁求權

名臣求升

皇帝求長生

人生就係一邊貪婪成長 一邊枯萎

會慣

可唔可以唔枯

真係好負能量

但唔通就混混噩噩過一世咩
咁人生嘅意義係邊

唔係話要咩成就
但起碼可以做到自己想做嘅事？

我知會慣 所以而家諗方法唔俾自己慣

何必
總會慣

一啲你認為嘅諗法 影響左個決定 再影響將來
但其實有心去做去改 可能最後個結果會唔一樣？
又或者結果一樣但起碼有試過都甘心啲？

要睇過程會帶黎咩

帶黎咩都好都算係一種經歷

唔一定
人既心志又脆弱又唔穩定

認同嘅
但學習面對/解決/了解自己都係必經過程

點解要經歷先學到野？
你讀中史咪要坐時光機？

因為總覺得要自己經歷過後啲野先屬於自己
你讀中史嘅野只係嘗試理解/明白件事 角色比較被動 當然唔否認可以係其他人身上學習

所以都帶出呢個世界有兩類人
1。咩事都要自己試過先甘心 就算人地話你聽咁做會仆街 都要自己仆一下先安落
2。見到有人咁做仆街過 自己就唔試

做2算啦

仲有第三類人既
會為左完成任務或者體驗點仆街而仆街

就係唔想咁l頹！！！
驚＞唔試＞後悔＞沉淪＞原地踏步＞無限loop
點走出呢個循環

唔好同我講點解要走出

做人係要仆下街既

而家頹緊乜

仆下街ok 唔係keep住仆街就得

好多 感情 事業 人生
好多野都諗唔通
想搵人9up下睇下搵唔搵到咩答案

人生好多野無答案
或者有答案 你唔想接受

無答案都起碼有方向

如果我唔想接受果個對於我黎講應該唔係答案

有時答案就係難聽

I mean 我想要個答案係自己說服到自己而產生出黎
而唔係人地同我講係咁 我就要相信係咁

可能自已唔想接受呢

都係嫁
所以等待自己接受果刻 或者等待嘅過程會有其它得着

有咩煩惱 講黎聽下

佢又覺得我同佢性格唔夾
但佢又得閒搵我講下野
我又沉左船見到鐵達尼

點解沉船 大家咩背景

Block佢

搵唔到part time 好頹

26歲搵份正職呢

Yr1放緊暑假想草錢去旅行都草唔到覺得自己連搵份pt都搵唔到好廢..好多in完/apply完都無回音

26歲 yr1?

唔係啦19only

事業 想轉工 搵左好耐都未搵到 冇咩方向 而家每日都浪費緊時間咁 返工等放工 放工等放假 極頹
感情 覺得自己俾以前經歷困擾住 唔係放唔低個人 但可能係當時冇好好settle件事冇好好面對 搞到會有啲放唔開嘅感覺

識左唔係好耐，
但我有心動感覺。
佢都知我鍾意佢，
都做過情侶既野，
但我地唔係情侶。
相處到咁上下話我同佢應該唔夾，
我以為會完左，
但佢又會同我講下野（雖然好少）。

我好唔重要

嚇死 26先 yr1

想轉番同一行定點
行頭窄唔窄
如果行頭唔窄 個post 唔難請既話唔驚啦

不過感覺上你做緊一份無咩成就感既工
可能唔需要太大學歷

進修啦

以前咩經歷？

扑過未？

好老實 女人既唔夾 通常九成得一個意思

佢唔夠鐘意你 覺得你襯佢唔起

對呢個地球黎講 無乜人係好重要
不過你咁講
多數係因為 係你重視既人眼中
你重視佢 多過佢重視你

Um係冇果個人 加721🤦🏻‍♀️

不如🙋🏻‍♀️試下答你 相處到咁上下話唔夾 姐係考慮過有d佢覺得一個佢需要ga伴侶必要特質你冇 而未一齊都做過情侶做既野 姐係佢同其他異性朋友一樣可以咁做 佢條線係咁分 唔排除你係佢男友之後 佢可以繼續有異性
重點1.拒絕得你一次即係代表唔係好鍾意你佢預咗可以完 而佢保留異性朋友呢點可以加強肯定
2.考慮番你自己 一段關係你被拒絕過 一諗到會唔開心 太多唔開心一開始就好難再相信對方個心 或者建立返一個好嘅關係 長遠來講好難keep
最後佢會同你講下野係因為佢未有一個好確實嘅目標依家 當佢將所有時間都花係佢身上就會唔得閒

你意思係721內你唔重要？

正常架啦 有咩運動有人好重要 除非你係領導者

點解想要自已好重要

因為改變唔到任何野而去接受改變亦都好難

仲有唔好相信嗰啲佢嗰一刻以為真係同你一齊所以先會做出情侶會做嘅嘢
唔係話叫你嬲佢講大話
你試吓調返轉嚟諗應該都有你拒絕人嘅時候
同人傾得好開心但後來發現人哋唔啱就疏遠 其實都係一樣咁解
只係你兩個對於未一齊之前可以做嘅嘢條界線唔同所以令到你對佢嘅幻想好多

屈服 即為長大 同成熟

其實我都知
係需要搵個唔識既人屌醒我

講既野我都知我都明，
係一時間有D出唔返黎

唔好睇太多愛情小說
睇壞腦
你就係睇太多 先咁蠢

😂😂😂thanks~

唔洗客集

你講野有我三成功力

哈哈，thanks🐚 🌑

點解個社會咁

極權產物

哎, 連登識佐兩個絲打, 原先都好地地, 傾得幾好, 有個仲出來食過幾次飯, 無啦啦, 消失佐唔應機, 係連續兩個啊, 好SAD, 好想知點解!!!

原因可以有好多
結果得兩個

樣我係唔靚仔, 但唔算極醜, 出來食過幾次飯果個無理由嫌我唔靚仔。條件?有專業資格, 同供緊層九龍市區樓自住, 我又唔覺得好差。我其實都唔求佢兩個搵返我, 我只係想知道點解, 下次去改進。

同埋買交友APPS玩到好攰啦, 好想放棄。

放棄係正常
交友 app 咁多仔 ，有時唔係你唔夠好
係人地都累
日日成百個 request
俾你都唔想上線

不過拍拖除左外表同收入 可能有其他野
變更加好再識人啦

早兩日識佐個護士C, 傾得還可以, 仲大家都黃絲, 早朝無啦啦DEL佐TG CONTACT, 仲UNFOLLOW埋IG.....我好攰啦。睇相、好傾、出來食飯，每個CYCLE都一兩個月，好攰，我３１歲了，無咩時間比我浪費。

晚晚放佐工攰到仆街都係度轆交友ＡＰＰＳ，難得ＭＡＴＣＨ到又好快消失。呢排香港又咁亂，我返工都無心機。

有時唔係你唔好
係佢搵到更加好

不過都要睇你有無其他談吐上既問題
我有搞開活動
有時有d 男仔 表面上無乜野 相識耐少少
(幾個鐘到幾次聚會)
談吐就出事

人生除左愛情有好多野既
你勉強去搵 識著一個女仔為結婚而結婚
捫心自問 有意思咩

點阿你

我又收到面試通知

見咩工

仲有尋晚同屋企人嘈721 d嘢 um仲有食左一星期止痛藥 加褪黑素 發現可以好呆

見administrative trainee

仲有淘寶有d咁ga嘢 纯种博美幼犬活体长不大茶杯狗狗活幼体俊介球形博美泰迪送衣服 20蚊

你唔係 yr1咩 做咩係咁搵 ft

我之前都成日食退黑激素 好好訓

做咩食止痛藥

。。。。你做咩前言不對後語

我last year fresh grad 26

Um係wo

因為🤦🏻‍♀ ️👧🏻（for girls only) 🧨🔨💉咁痛

似疾人多過負能量，巴打要灰唔係咁
點解讀句話、個情況先見到負能量，對不對？

點解 26先fg既
你讀乜
asso 兩年駁 u都係23？

觀點與角度

真話係難聽d

留過一年 你當asso 兩年 um exchange 一年

讀咩

女仔唔驚既 慢慢搵啦

我一講就係人都知邊間u 同 邊科

咁神奇？
咁算啦

不過你26先 fg 就唔好搵 hea工啦 已經浪費左幾年

除非你等人養

Haha 冇搵對hea工 有想做ga嘢 但唔排除搵唔到就去搵hea工🤦🏻‍♀️

想做乜？

Ngo art admin or event 搞手

...點解既

首先我鐘意art 同埋d人整野果時多數都開心 比如workshop: 成日見d人係到畫畫下 成日都過程中會開心左 好冶癒 我自己都好中意exhibition workshops

同令d人開心完成作品都係d event helper工作 Um 同我性格都好啱和平嘢

調停下d細路 掟擦子膠👹

做人簡單真係好

建議你睇多d小説😂

去多d 社區art workshop

已經睇好多架啦
無二千本都有千幾本

不了...唔識欣賞

試下睇绘本 或者 兒童圖書😂😂

我個人無乜童真
免了😂

搵到啦

🤔我覺得睇睇下會搵到d嘢

已經搵到好多野啦..
有時
覺得自已搵到太多野了

😂😂咁停下 唔好搵嘢 我都食褪黑先 有搵到ga嘢都好ga~

停唔到啦
不能回頭
多年前明早言不能回頭

你甘心 開心就好

🤔好有經歷咁

除非生活係太空 個個人都有經歷架啦

最好可以死喺三十七歲之前或者更早
有理想嘅文青到某個階段開始變得深奧
簡單嘅字句要有學術字眼先表達到🎤🎶🎵

你又開始講我唔明既野啦..

歌詞來的 我唱歌🎤

有少少似 the little airport d 歌

Yes ar 呢首係 再殺一個人

人生如何可以簡單d

要睇你所求既係咩

所求既就係世界可以簡單d

咁本身世界已經好簡單
係慾望令世界複雜

進食 進睡 排洩 性交
工作取得資金

有咩咁複雜？

病痛、人際關係、情緒
好多外來既雜念

你講呢d 野
係因為你重視
有所求
先會存在

我唔重視，但面對社會，總會接觸人際，避免唔到，生而為人，好難唔面對各樣問題，好難可以只有基本需求就滿足

點解一定會有呢？
其實好多人都過住無交際既生活

密封罩好飲歌

讀書啦 讀書係對自已最好既投資

但唔知讀咩
想讀啲專啲果啲本身又要有啲底先讀到
唔專果啲讀黎又好似冇用

先搞好個底再讀啦

忙緊 收工覆你

冗員等放工中
唔知點入手
想學下寫program/coding果啲

我咁岩都面對一個問題
唔識寫 app

但我係完全唔識 要由0學起

你單純去買野/食飯/甚至做野都有機會要同人交際，無論你想唔想，但總會有交際，係多與少既分別

點開始好

而家開始第一步

自學？出去學？
冇咩方向

無所不用其極
建議你一邊上網學,一邊買書睇,一邊報班.

既然而家係陌生人,佢點睇你又有咩所謂?

你呢

係由最親變做最陌生 點解人要經歷呢啲關係呢啲轉變

因為唔愛就係唔愛

係咪所有關係都會有完結嘅一日
愛情 友情 親情

講完結唔準確

改變會準確少少
就算一個人由愛你 變左憎你 佢同你既關係無完結到 只係改變左

無咩係一成不變

而朋友 永遠係階段性

成件事好sad

why

用咁多時間去建立段關係究竟係為左咩

想

讚同

科學少少黎講
因為人既生物性

繁衍，離群既孤獨，身份認同

文學少少黎講
人生本來一切都無咩意義

推推

加油

單野點

退返一半

接唔接受到？

ok

無事就好
淨低一半都無咁肉痛
(不過可以繼續搞)

攰

搞咩

發完夢

講咩都比人誤會 屋企 感情 人際 又搞到好煩

講左乜野？

姐係 我講野 永遠都會比人覺得有意思 同有敵意 加上自已唔鍾意笑

咁你點睇呢件事 對你有咩影響？

會有批評同說話聽 但想盡力改好自已 但唔知點改起

事實上 都應該要改好自已 因為錯係自已

有無具體少少點誤會？
例如場合 同講左乜

見到兩個朋友一齊咗
我鍾意其中一個 但又唔可以講出嚟
好心痛 唔知點面對佢地

點解要中意一個唔中意自已既人

感情控制到㗎咩

一半一半啦
知無結果就退後一步 搵其他野玩下 總會過去

巴打抑鬱發作個陣會點處理

無咩既
病係咁
接受佢係一個病
一個你既怪朋友
就會慣

每個人都係黎呢個世界受苦
只係先後過程

以前我會每晚係屋企開支白酒飲

冇酒
我都想飲

但飲完之後幾日會特別易胃痛

買咪有

街都冇出買毛毛
毒咗喺屋企成個星期

咁大件事

出下街囉
見下人會好d

見人好攰
要笑

好怕人擔心

淨係買下野無咩既

又係嘅

最緊要 運動 睡眠 做多d 有益身心既事

Hi 推

同屋企人政治對立又唔想嘈交 又準備被女朋友分手又窮，好心攰

生命入面有好多野都無咩意義
等待習慣同機會
唔好諗咁多

有野唔滿意 可以試下解決問題
(例如經濟問題)

btw 點解被分手？

之前大洗od左$7000
拍咗三年到咗冷淡期 同埋今啱有個男仔對佢好好，所以就

咁由佢去啦
好過偷偷地帽你

但係我好愛佢 同埋佢又唔捨得我

點算每一次我連報工都好驚 點解咁冇用

咩係報工

笑
佢咁重視你 仲邊會離開你

報d museums, art administrative

講緊見工都驚？

係呀🤦🏻‍♀️會好驚

可以 俾個愛的抱抱你

巴打可以留個 tg
有咩搵我傾下計

咩係愛

愛一個人

愛有好多種 並無公論

好痛苦

可能要ot
今晚再同你慢慢傾

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

識左短短幾日已經動情 但係佢ex搵番佢就走左....

動咩情阿？
五十年前既愛情小說定動物發情？

唔好搞到成件事懶悲壯先
講穿左 咪就係你鐘意人
人地唔鐘意 或者唔夠鐘意你？

俾你一齊左又點 可能到時個頭綠過森林

你岩，對方唔夠鍾意我 如果唔係點會咁

咁就唔好咁悲壯先
你根本無咩損失同值得唔開心

如果鐘意一個人 人地一定要鐘意你既話
你去溝李嘉誠啦

分左手幾日
因為我唔夠了解佢，唔夠細心，淨係諗自己
佢忍左兩年，我每次都係哄返就算
但依幾日發夢，我係咁搵佢，但佢唔覆機
我真係驚慌失措
原來有人關心自己係咁緊要，依兩年佢一直都受左依種痛苦
雖然依家叫有聯絡，但每次見住佢上線都唔會覆我
真係好辛苦
我好唔捨得佢，一直身在福中不知福，一直覺得自己生活好辛苦好慘，冇理過佢感受
原來一直最幸福既野己經係我身邊

唔好意思阿 巴打
琴晚以為自已覆左
原來未覆

我收工後覆你 有需要留個 tg 俾我阿

咩係朋友

好問題
朋友有好多定義

post 左相同其他人一齊？

你只係佢候補 或者解悶對象
你想追人 人地可能當你有機會發展既朋友咁解

有好多人 係一對多 唔係一對一

有咩事令你咁迷茫？

其實唔係你諗多左
你只係對方其中一個發展中既對象(或者真係純朋友)

如果你係男仔 對方係女仔
女仔無限定過，淨係可以俾一個人追，或者淨係可以同一個人噯味係咪？

你只係n+1個追求者之一

係呢個多重發展
可能咁岩佢遇到一個好中意既人
可能第二個追求者，咁岩去到某個位，令佢覺得可以一齊(感動又好,誠意又好，夠鐘意又好，性又好)

一句講晒，唔夠鐘意你囉

可能人地唔係當你朋友既

n+1咁姐

睇黎你仲係好唔想接受殘忍既現實

究竟女人所謂嘅感情淡左得返習慣之後被分手
係咪等於帽咗

唔一定既 可能佢只係同你相處得好辛苦
唔想再做戲

講真 佢唔愛你之後 帽唔帽重要咩

都啱嘅咩都已經唔重要 每次見到啲相都會喊
仲係唔敢相信已經分咗手.....

無架啦 唯有 move on
感情呢家野好脆弱
人地唔愛你就係唔愛你 無得講

巴打一齊左幾耐？點解覺得帽左

一齊左兩年半 因為佢啱啱轉左新工 有個男仔幾好條件俾我發現佢哋夜麻麻會傾電話....個心好委屈

發現咗之後就被分手了

咁唔怪得知
可能真係帽
不過做咩要為條女帽你後分手唔開心？
你覺得你係可以洗條女腦
定係條女帽你但唔分手,你會開心d?

而家外面咁大個森林等緊你喎

我好掛住佢瀟灑唔到

你諗下人地當你咩先啦清

多謝你呀清 要等時間沖淡一下

唔好講呢d
好快你就會明白呢個世界有幾大
同有幾暗

唔關幾耐事啦
你而家仲想相信人地當你朋友
唔係多重發展

乖